岩岩搭的士漏左對鞋

頭先上環落車, 漏左對藍色鞋, 用黑色布袋入住.
如果有有心人見到, 麻煩你聯絡我
TG: ://

我掉左啦

搭的士搭到甩鞋

點解要掉左

做咩除左對鞋

係我叫佢掉既

屌你搞到我冇鞋著

赤腳落車？

500酬金先俾返你

你係執到先算

比多少少買到多對新

搵到未？

大佬呀 好撚臭

3叔